叫連帝bam假膠就好似減肥咁

只不過係個口號 嗌完繼續睇 永遠唔會有結果

Bam得

做咩激動

假膠仔搏bam?

見倒樓主呢啲假膠勁嬲

樓主心入面勁驚自己俾人bam